聽朝考天光道 有咩要注意？

棍van撚
窄路掉頭好冇信心
同埋泊位有咩技術？
成日想停就會向前傾少少

早訓

同埋係唔係一定要上3波 聽日多車都唔知點上
仲有掉頭係咪唔可以停車回軚

510
利申 天光道pass

510
利申 天光道肥

你師父乜都冇教你架咩？
咁你準備定510

係要上三波 唔使成段路都三波 燈位前落返就得
你咁樣叫扭死軚 會肥
吊慢啲 手快就得

笑左

架車點都郁少少先好扭軚

你永遠唔知個官有幾嚴

最緊要知自己做緊咩 咪撚戇鳩鳩慢啲都唔好錯
老閪都上一上三波 學左咁耐都知邊啲位可以上3波呱
醒定啲 同加啲運氣就pass

我果時好似考路線3，要小心試場轉右黃格，如果唔好彩撞正左線滿車就要準備入中線，記得shoulder check打燈。

一出燈位比油轉彎二波，比多少少油上三波，到時應該差唔多到燈位就二波由佢溜。過左第一盞燈就留意左面有無死車，有就shoulder check打燈。到轉入去學校果時，睇你好唔好彩有無死車，我考果時一架車都無直剷上燈口。

之後應該上山做調頭，落山停車位記得手制空波打右燈。

轉左右之後無車就比油上三波，到垃圾筒位咁上下就轉二波落車，留意屋苑有無車出，如果對方無出既話千祈唔好讓。過埋呢度既話pass 9成，最後扭右入試場就睇你做化。我果時拉埋手制等左幾分鐘先入到個停車場

戴headphone聽呢首音樂

一開車俾大油

準備定510

樓主仲問緊d初心者問題真係好擔心你

唯有祝你好運🍀

上車記得望住啊Siir塊板

想知樓豬考成點 上黎報告下丫

屌肥撚左
衰天光道出阿皆老街個紅綠燈
踩左1cm界個仆街考官take嚴重
其他一個嚴重take都冇
好撚嬲啊啊啊啊啊啊

擺明佢地要交數肥人啦
呢排撚樣

利申: 有牌

屌
做左炮灰

我師父話未見過咁樣會肥

我都係肥呢樣，另加個考官幫我踩到死左火

哇好撚驚喎，咁癲。

唔係不嬲踩界即肥？ 我學果陣都講到明一定唔可以踩